【關連性】有咩見到就會聯想到？

黑鮑同呀嬌
李斯同陳國邦
Vision同家燕姐⋯⋯